有無人去過台中採耳

上網搵到間叫
好似好專業，地點又就腳
有無人試過
或者有無其他推薦
非打手

啱喇 推薦愛sir去採下耳啦
人講佢又唔聽